唔交稅作用有幾大？

諗到有班仆街份糧大家有份出就覺得好on9

醒醒
你本身份糧就唔洗交稅

.

我學生黎架咋

如果有啲嘢你知我知單眼佬都知，咁就唔好喇，罰款佢食硬你
但睇你個款都係拎綜援架喇，唔好搞咁多嘢啦